普及投票 4.0 試玩 #初選

普及投票 4.0 試玩 #初選

Android 係呢度 down (down 咗既請更新)

投票站試玩編碼係
0 0 0 1

大家可以試用下直至出到 QR code 為止。

Pishhhhh

推

係戴耀廷講出嚟畀大家試玩㗎，

聽日就個個票站唔同， 以防止大家重複投票。

利申 ：啱啱聽完 上兵伐謀 戴耀廷講嘅

An機嘅大家一於down嚟玩吓

記得聽日帶齊嘢去投票
[重要！！] 初選唔用得選民登記册截圖！

我已經試咗，出咗 QR code

咩料

比狗搶緊電腦有無影響

要更新， 我正話都係咁。

更新完搞掂。

Android 係呢度 down (down 咗既請更新)

ios未有？

未有呀

大家scan下個QR code睇下睇唔睇到我投咗邊個 ?

【初選】鍾劍華：初選不會受到影響

Ios點用？

ios 好似到時有條link用browser開

3星機 睇唔到野

係，到時scan qr code

記得投票

係泰國投唔到呀

咁即係安全，
係人都睇到就大鑊鳥。

叫你哋聽上兵伐謀㗎啦，好多初選資訊

啱啱俾我撞到
1 2 3 4
係九龍東
大家又可以試玩下

1 6 6 9 係 新界西

淨係帶個qr code 去ok?

android機down唔到個app
可能個款太舊

你到時去到個票站要入嗰個票站 no.嘅，個個票站number唔同以防止重複投票。

依家呢個票站number係試玩咋， 唔係堅既。

同埋要帶身份證+住址證明

你自己入app store search嚟down試下

要android 6+
舊機冇得投

ios仲未有渣ga

推推推

等ios審得黎都禮拜1

其實去到票站問咗個票站number，就可以行開自己慢慢揀， 揀完帶個 QR code + 身份證 + 住址證明 去畀佢confirm就得.

戴耀廷都話奇怪， 好早遞咗申請，到依家都未上架。

驚聽日有狗嚟搗亂
等陣搵隻便衣狗嚟扮排隊叫口號
之後就限聚令乜乜乜冚檔

咁唯有去用佢架機投啦

都有用既，仲有九月嘅最後民調。

所以我已經搵定幾個票站地址，
已經親身去過探路， 以防萬一。

其實唔想帶機去，實有黑驚

掃到亂碼

你整過嚟畀我掃下